過關個陣佢話要回鄉證...

今日唔想返工 射左日波（平時都幾有交帶）
無聊諗住返大陸行下 點知佢同我話要回鄉證
我：都回左歸...
心諗你都戇鳩鳩

樓豬又返去call hen……

咩hen..

強烈抗議羅湖口岸支持港獨